瘋狂奶支！左膠寅準備訂大量支那疫苗 堅稱疫苗「非常有效」

民族清冼？

死左膠共諜

佢醒呀
知道放毒果個d 解藥先最掂

你覺得你問放毒果個拎解藥,
佢會俾啲咩你?

實物都未有就已經非常有效

希望佢落台之後同其他前任總統一樣下場

點解泡菜國D人會仲支持佢...........CLS.....

泡菜終於有機會滅國

兩朝統一

快d做白老鼠

韓國人多得你唔少

韓國人選佢嗰陣早就知佢係親中左膠